[Can子正on9 2]波台9up區36

😑 屌你牙 樓豬

😂

賓係咪上黎？

雲加

英超證明自己

feel到can子又整低汁個po=.=

有can子已經低汁左

有can拉高晒個post的素質

邊度有fifa打，我想上！

my home

唔敢當

咁拉低囉

我都有

好波

唔敢話拉高哂 ， 拉高左少少姐

村長叔叔華麗留名

rubbish post

賓囝

香川哥哥華麗留名

我fail完你又跟住fail

cos狗路狗係咪打fifa?

受5受

9up time

咁快

改個名先留啦你

=.=

點解-.-

柒囉

..

n賓借啲錢黎洗下

邊到柒-.-

唔使還

好在仲有人關心我
少少安慰

臭雞！
又話愛我 轉頭就同人重修舊好！

短囝

臭系 同條友執左幾多劑呀

一早講左你知, 你唔聽人講-.-

咁你都屌過, 傻唔晒的

當初邊個話好愛我
幾晚姐 就同人地攬埋一舊啦

你同佢而家咩關係?仲有無得中出即飛

都話block哂佢啲野囉
我已經唔想再見到佢 聽到關於佢既野
好撚憎佢

我而家都憎撚到佢on9
但我每次上ig facebook果d都會見到佢彈出黎(我之前成日偷睇)
點解決

但你番工唔係會見到佢咩=.=?

block鳩埋ig Snapchat

無視佢
不過我諗佢返到黎應該會辭職 佢都唔想見到我

我驚佢遲d搵我(ff)

搵你咪又係搵水泡
千祈唔好俾佢呃到

我唔介意做佢水泡
寧願單身/比佢玩都唔想拍拖
單身狗食下女仲爽

條女好似好憎短鳩

短鳩除左短有咩令佢憎

佢係驚會尷尬 所以會辭職
我就老撚都唔辭 又唔係我錯
係估唔到真係話變就變

佢咁快公開完全當你冇到喎

有無整合牙, 大佬我早排忙私人野無入黎追post

所以呢啲臭系不值一提

短9終於唔洗比人撚了

啱啱睇完Annabelle
推薦比大家

睇過第一集 好無聊

我無第過第一集
覺得呢集幾好

早兩日同女睇佢咸到仆街

我其實喺戲院都聽到有啜泣聲
但我分唔到究竟係部戲定戲院發出嚟

點解會喊 唔係鬼片黎咩

嚇到咸掛

多女到

總之就短鳩唔比佢去旅行佢照去，依家仲公開左有新仔

唔算新仔啦

普通朋友咋

留意到4點後得我同鋼

換個角度人地比咗條女你屌，其實短鳩無乜蝕底
你錯在痴心錯付

?

we strong

講緊人類呀

講緊狗定人呀
手套狗同熱狗

好慘...

其實係短鳩比帽人帶

唔好留戀過去

係，不過條女算狠，明知短鳩咁冧佢都要咁樣刺激佢

我唔係狗

今個萬聖節想扮Annabelle 😳好cute
有無人陪我去玩
不過而家啲頭髮好短 鬢唔到辮

短髮我都ok 🤔

好彩叫佢屌左先講
叫人食粒藥 自己食唔落飯

樓主好波

如果條女係咁賤嘅應該連藥都唔好叫佢食

俾粒瀉藥fake鳩佢

屌你啦

呢個Po 最多女真係牙賓

a0毒撚就收聲啦

你返工見佢吾到咩？

你....何以始終不説話

又叫春

盡管講出心中不快吧

你愛我有沒有進化 ， 我愛你有沒有退化

你扮乜樂仔

on9

玩過幾鋪fifa，條仔係咁用跑狗沖埋黎搶波，完全猜唔到，見佢上網對人入餐都係跑狗沖沖沖簡單傳一兩腳人

FIFA 都唔識打 飛左佢啦

都無巴塞果種猜猜猜畫面

Cam子真係低汁到

fishman Lok x mayday ， 我叫都係高汁春

can子做邊行

yes 既感情版作者

呢加汁左 ， 做緊廢青

認真牙

我多麼想和你見一面
看看你最近改變

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛～

國腎版巧巧聽

你煮野食算啦，仲恐怖過Annabelle

都話佢港隊全職運動員

我屌爆你地老母

講事實姐 洗唔洗屌人老母

諗諗下食嘔吐物都唔係最嘔心 食159整嘅龍蝦仲嘔心一百倍

即刻叫牙咩嘔出嚟比你開飯

話你d龍蝦嘔心d 唔代表佢d嘔吐物唔

我食完隻龍蝦再扣喉嘔返出黎都靚過十五妹果碟龍蝦

呢個真

叫牙咩嘔出嚟比你開飯有咩抵觸牙
又叻唔切急住表現自己 細蚊囝

正常人都唔會食嘔吐物同你d龍蝦啦 郁d笑鳩人細蚊仔 知你老啦 大嬸

我諗就算你想食都無人想嘔比你煮比你
好彩我有得老 你呢啲短命種就無機會老啦

屌你

虛狗成日亂屌人一定有愛滋

yes

有冇睇新聞愛滋有得醫啦

人生攻擊

人身啊
人生係哂家底

15嬸

N賓有救啦

so hold your own, know your name, go your own way....

諗起159個條龍蝦就想嘔

味爆啦

殘奧代表?

又死ser

連囝

on9子真係港隊
我都估唔到有港隊咁撚on9

得啦 知啦 殘奧呀嗎

你咪撚以己度人啦
你腦殘缺唔代表人地都係

can子咩港隊？

電競

羽毛球

亞運有電競真係on撚9

n賓都係

唔好爆

Ok 你而家係黎既嫩打亞洲盃嘛

王騎>agger路

籃球隊

兩米高

港隊收on9

佢係歐陽唯江

好型

難分真與假......

真的

冰個捉住你個頭打車輪？

牙泥

系

收皮啦

who play fifa now?

難道我可以扭轉 宿命重遇你一次 🎶🎶🎻

返六日唔撚易

如果要說 何謂愛情🎤

定是跟你動盪時閒話著世情🎵🎵

屌奶星雲加又贏

換人勁到

新左閘好似幾勁
阿已經瘋狂j

打吾打機牙

雲加買人眼光

免簽個下好野

吾打牙

條友打德甲好勁下 係d豪門成日唔識係德甲搵人

巴斯杜斯tg add me

睇個本書，德球球員本身好多麻煩野

阿仙奴！冠軍！

👏🏻👏🏻👏🏻

十卜我廠

講真錫錫真係有料

屌你老母咩車路士

抵啦 輸錢呀

我個2.5小

車路士咁嘅陣456就緊啦

阿迷可以瘋狂抽水

達子開齋

助攻都開埋

征服英超

Ayi可以死番入bench了

真 做奇兵算啦

佢=小豆係曼個陣個類嘅球員

有些曼子說今年是雙曼的天下 ， 大家對這事情有什麼看法 ？(請詳細描述)(15分)

又想搞到個post低汁

我見到朋友仔這樣說 ， 我不明白 ， 所以上來問問大家的意見

你的朋友就........

如果無車 痢係咪係公海畀人笑緊

係

Alll weak

55

agger

hi

樓上坐監

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

反彈閘住冇回頭

can好波

又到ocamp季節食組女

豆腐爸爸

希望未來熱下場踢斷牙達干提隻腳

希望阿仙奴全隊正選斷腳

收啦 ， 又想反雲

輕輕拋下我……

利狗學人用羅馬數字開Po開錯晒

一二兩隻手指
柒 柒就只有利迷兩隻字

弟兄

頭寒啦唔打啦

痴線 有個中同對波大到癲

圖呢屌你

車狗下場斷多幾隻腳啦, 成隊賤種

鏝賤種d啦

連高層西女人都係賤種, 邊夠你地賤呀死車狗

連球迷好似你咁
仲唔係上至下都賤

車狗竇成堆賤種啦
而家得你隊閪波輸波呀, 報應

咁又點 未輸過咩
連第10都經歷過 怕咩？

吾巧嘈拉

色到新女未

叫2&b比d高質佢啦

仲未平伏到
每次諗返起 佢拋低我 同男人一齊開心 個心就揪住揪住咁

忘記過去啦清
女人都是臭
玩完就算

需要返啲時間姐

你屌西經驗不足, 對女人投放太多感情la

咪教壞短9啦

好男人會比女玩

Agger無資格講愛情

咩咩狗

有冇人睇尼馬?

我睇半場, 之後睇我地皇馬

Hi

鋼狗

On9

n賓ho strong

病了

渣ga

牙銘 典睇沙皮狗

講佢單訪問？

佢罷踢 仲系巴西

其實覺得好可惜
想睇佢夾morata
不過好黎好去就算啦 咪搞咁多野

希望佢黎我廠助爺爺一臂之力

佢依加非馬體不去

人地刀吾要佢

過a米啦

中資修狗

生日典過牙？

tantan好撚正

WHO?

巧想跟梨在17～～

sor呢兩日要陪女冇時間上波台

好掛住u

tantancheung

我都係

星期二

@milik

有啲心郁 想買部switch打mhxx添

買了

how much

唔覺得on9咩
隻mhxx同3ds果隻一樣 人地仲要一早出左爆哂機
係都等下代

Mh仲未厭架咩

除左psp個代之外 我已經冇玩過mh系列

M記永遠有人玩

羊咩妹我係你就收皮

咩事？

Switch

自己好中意小朋友
有諗過生返兩件
但見到連登d on9仔就好撚驚
等陣生左個蠢既真係仆街

有女先講啦

你咁嘅智商都唔使估
九成九個仔都白痴

岩岩散左無耐

我住公屋有少少弱智

屌奶星 撞咗車 而家成身痛到出唔到街

作為垃圾
真係冇諗過生仔
人生失敗組

咩事

take care , 洗唔洗坐監

個日去完喪禮 諗住返屋企 點知架車咩都冇做過自己失控加速撞埋牆

唔係我揸啦 不過冇人要座日監

有野跟埋你返屋企

最緊要d手手腳腳冇事

好彩係一出停車場就失控 唔係上高速先炒我真係死左

唔係講笑 呢幾日屋企好黑仔

細個唔識野去拜山自己走佐去跑黎跑去
係咁踩鳩人d墓碑 (姐係放係地下果個墳身)
之後冇幾耐隻腳就有事 坐佐排輪椅

飲下符水無事

煙灰水

堅定流呀 我阿公啱啱走左 之後即刻到我阿婆生瘤 仲要同我阿公同一個位

早幾年夜晚經過一個幾日前死過人既地方
我大叫死得好, 跟住同frd差d比車車死
鬼掩眼幾個人都睇唔到架車

e d野我唔信, 但聽你咁講有可能係

唔好自自嚇自自la

入左醫院 ， check 左冇事

Dost 好好休息唔好打咁多飛機

腦震盪?

撞左冇事 真係要拜神 ， 識個FD 踢波比人撞都 崩左隻牙

@cxxxxxxx?

關我撚事

cos

can

大佬gum

鋼狗好久不見

我成個人變佐色

變色龍

骨裂 加扭傷左條頸

邊個位裂？

邊個話can子on9?

曬撚到變佐紅人

番地盤

[q uote]
番地盤[/quote]
尋日去船P

尋日去船P[/quote]
唔見你貼相 ， 架船冇女

唔見你貼相 ， 架船冇女[/quote]
尋日gun fd go all mk g

尋日gun fd go all mk g [/quote]
食左幾多件？

食左幾多件？[/quote]
唔益下我地班連登兄弟

唔益下我地班連登兄弟[/quote]
食屎就有份
毒撚只配望同抽下水

肋骨

食屎就有份
毒撚只配望同抽下水[/quote]

[/quote]

[/quote][/quote]
[/quote] [/quote]

dost死唔去咪好囉

崩牙 定 斷骨 慘

古走橙啲

弱智，你

禾矛咩謂 ， 如果走一個人都可以令一隊波崩潰， 呢隊波都幾垃圾

btw , no one is bigger than the club

其實古認真吹大左

何以見得？

佢都都真係好屈

認真 我覺得係成隊圍住佢踢先咁勁 我唔係話佢廢 但佢真係唔係d人講到咁癲 最少佢未係最頂級個班

屈在成日入到d世界波姐

dost米燈啦古仔起碼世界頭五

收啦
普巴 盧卡古 我朗 美斯 夏球王 都5個啦

收啦

認真英超頭五都冇
山狗，奧燒，豬蛇，黑b，禾仔
呢度都5個

雲加世界第一

重有 xo , 2禾b

世界頭五係
美斯 牙朗 n賓 豬腦 臭燒

義和碑呢啲垃圾就收返埋啦

沙卡未來頂級中場

夏殺 ， 普巴 ， Ali , 大力神

都味排到古

依個人先係世界最強

係， 呢個都吹大左

認真 利狗有超靚offer咪放左佢囉 你估佢係so7 唔放得咩

對車路士社區盾上半場好似食左春藥咁

so7 唔放得都放左

已經係

岩 干地係

有違約金冇計 但古天奴唔同啦 上次打屈福特踢得咁差冇佢都入到3球 係防線派膠姐

其實利狗當年最重要嗰個係姓羅，唔係姓蘇

呢個真 同雲加一樣 不敗奪冠嘅男人

干地 FA cup final同社區盾兩場都比雲加捉晒路

認真，車今年會排第幾

唔買人嘅話我覺得有頭四已經可以開party慶祝

曼聯 冠軍

唔會頭4到掛

曼聯=聯賽冠軍
阿仙奴=足總盃冠軍

英超排名
暴聯
鏝城
利物浦
阿仙奴
爺爺重奪第四

159where

四你老母呀，山狗唔走拎硬冠軍，走咗都有頭三

RIP

曼城點會拎唔到第一

魚拉特 冠軍

In Arsene Wenger we trust

咁計法 今年盧卡古應該有76球

山神唔走阿獌之爭
鏝熱搶三弟

點計

2*38

直接

我曼好波

山神唔走獌無咁易

冇咁易 ， 但都冠軍到

如果叫我比錢賭我都買獌既

有個一季入76球既前鋒
係人都識買我曼冠軍

keep住呢場波咁 ， 114分 奪冠 ， 入152球

lkk 76球 拎神射手

迪基 0失球 金手套

普巴入38球

有歐賽都偷笑啦

而家成班利狗人走左仲成日反羅

其實前因係乜？車仔更衣室搞事係？

雖然羅sir係靠蘇七，但佢都有功勞，班利狗踩到佢變地底泥

認真係好撚多利狗覺得個年好似完全唔關羅事,係so7所以先咁勁

頭唔知幾多場冇蘇七 史獨都入好多波帶領利狗然波

過埋今晚利狗就會陪阿狗一齊打歐霸

本身尻層轉會已經閪 有出無入唔夠人打四線
畀老鼠sms事件搞一搞買人仲19
而家世三巴卡又傷緊 上場再紅兩個

你仲有干地可以出

買曼城英超冠軍
阿仙奴歐霸冠軍
利物浦歐聯

唔打攪佢老人家啦

得罪講句，依家個陣打單線都應該無聯賽冠軍

得10幾丁友都攞到其他隊仲得了？

你點解會知我點買

今晚利物浦都出局啦 仲買

曼聯五冠王

會唔會炒干地請高普

🐣

魚拉突 啪啪啪

高普個戰術咁chur，我轟得十幾丁友點頂

賓狗

駁5到

牙賓周身好撚臭 情關始終闖不過

留意到有人講我壞話

唔通吹奏咩

我這樣討厭 can完美如此

Mk

dllm

垃圾都迷

你有冇人迷牙

係咪以為自己係港隊就好好打呀

唔是咁既e c 牙 ， 你冇人迷 我迷你囉

屌你老母

梳 唔知係你 收返

ok

我賀

咩咩妹我真係屌爆你老母

why

快

咩恩怨?

佢得閒無事就反利
講d野又on99咁
成日拎返d舊人出黎講
忍佢好耐

屌奶星前日牙路抽我巴水抽得好撚落力

d鍠狗反骨到, 趕我出鍠post

雜種都算
25到禾朗球玉都反係咩心態

我假膠
牙朗拖丹fans
半隻蝗狗

蝗理撚得你

留意到最近低汁左好多

因為can子

星期六嗰日日頭食完海鮮，夜晚去食麻辣火鍋，食到一半嗰陣發覺智慧齒痛，呢幾日食咗幾十粒止痛藥都仲痛緊，老母幫我book咗星期五剝牙，咁樣又唔見三五千
我啲同事提議我返深圳剝 千五搞掂，但我唔想感染到愛滋

大陸佬信唔過
我阿公就係返大陸整牙搞到有肺炎 啲仆街大陸佬死鳩曬佢就啱

食龍蝦？

我啲同事有幾個都喺大陸整，有個仲撚夠薑 見到有間無人就入咗去洗牙
愛滋同肝炎我真係唔敢搏，我唔撚想因小失大
啲同事串鳩我問我做咩咁撚愛國但又信唔過祖國

No la
大頭蝦，瀨尿蝦，蟹嗰啲

屌 深夜好想食野

凌晨仲放野食圖果D真係仆街陷家產黎

整緊雲吞食

唔好咁講15妹

煮個麵或者麥麥送

咪撚搞鳩我地外賣員啦

元氣外賣

大家好

手套

人生苦悶🚬

就算這一生 一天一個女友
心中始終 留下缺口

你地日日屌女 我牛一仲返緊工

剪短左頭髮

葵涌廣場現黑心書店 少女店員稱有「售後服務」

原來真嫁

想去買書了

屌哂你地老母

我去買書先
拜拜

你j返你個初音啦

組團買書

300蚊咩質素牙

後生妹差極有限啦清

做咩咁燥 冇得互射牙？

屈撚夠未

你食開bonix

佢俾帽何仔戴

Why
But你靚女點剪刀靚拉

難啲有肥妺做依啲喎

香川d sp

柏洋d口味

屌奶星 骨裂返工都俾人逼要幫手搬重野 屌你啦牙賓

鬼叫你冇醫生紙

又唔係撞到崩牙

有牙 係你公司冇人性

勞工處告佢屈返百幾粒先啦

幫個2奶換鞋洗成6皮野

做左你2奶啦？

u 食肥婆

仲要打孖黎

放過我好嗎?

no

咪jer啦

有相睇未？

講緊架車牙

20吋鈴+呔 24600
Ap鮑魚29000
仲有彈弓未換
咁就6萬銀

富x花園

榮？

唔爆

沙田？

唔知

我靜係知 我一樓 佢五樓

屯門富x花園

自己隊左先入去

隊咗再入去麻醉藥要落好多先得

條女放埋合照 收撚哂我皮

又話block左

fd睇到

富健 停車場 爛d

條女真係癲㗎喎

我真係冇聲出
仲要有common fd

小泡

你個名
即係佢地一齊返啦

一齊返左好耐啦
去左日本第2日已經一齊左
當我係condom

今次當買個教訓 然後要帶眼識人

宜家關係點

你唔係諗住仲有朋友做呀
我block哂啲野 同佢有關既朋友圈我都退出哂
佢係生係死都唔關我事

你地唔係同事咩？

無視佢
唔通我辭職咩 明明係條八婆錯

係做得到先好講

on9
我未蠢到 帶完帽仲要同情人呀
我唔周街唱都仁至義盡

祝福佢單身一世

人地開開心心係日本啲啲啲啦

btw 我又要做返死毒撚啦
女呀

搵牙賓幫下手啦

n賓個啲太高質 我襯唔起

摩牙

嬲嬲地 聽日買switch先

冇女陪我挽 不了

柒彈?

唔知 我主要係想玩mhxx同埋遲下既pkm

pk拳

想知個女仔點同奧b講

又要返工

咩都冇講 放合照上group ig
仲要有common fd知道我地一齊緊
收撚哂我皮

貼佢個樣出黎啦

好無奈
我做足一個月狗

話左架啦 無屌錯你

聽完師兄一席話 ， 以後唔敢cow女

第一次係蠢左啲
咁下次咪醒目啲囉

有屌過咪得

滑唔滑

係咪要快啲識返過新女

做完水泡搵水泡

你都岩
唉 隨緣啦

你都係泊呢度咩

睇你都耐唔住孤獨啦

印咗件衫
收到風話今季個英超章會有啲唔同 是否真有其事？

一邊 印sponsor , 章好似冇唔同

系，但未翻貨

20年都係咁過 點會耐唔住
我又唔係致命靴狗

中學無拍過拖嘅咩？

可能真係好有信心呢

奧b一齊做毒能啦

牙賓你mk仔

你錯失一個提早退休機會了

u on9

我個樣唔毒，但性格真係毒

你個樣直頭型棍tim啦

性格毒金城武咁都冇用啦

好過我樣毒但性格係金城武

你個樣好Mk喎

金城武性格係典

chok

又老屈

有冇示意圖

諗開d啦短鳩，其實你先係比帽條仔帶

我自己有2個位
一個3樓一個5樓
另外租緊一個黎用
而家5樓個個未有人租所以我亂鳩咁泊都得
一時3樓一時5樓

其實係

你想比佢知？🤔

唔會啦 我做唔出呢啲咁賤既野
越做越憎佢 我唔想呢個人再佔據住我既腦海
無視佢 當世上少左個人

咁撚狗 人地有戀愛自由 你點可以因為少少事就嬲左人 再見亦是朋友呀

收嗲啦你=….=

好小器

點解呢個場咁多人都幾個車位

因為以前平
好多10年前10-20萬買到一個
我5樓個個上2個月買已經110萬

3樓半年前買68萬
5樓半年後已經要110萬

奧b快d爆啦

爆啦！食下花生都好

損人不利己

些牙下ok?

佢自私精

肥鬼妹不了

你刀系

有無圖

可不可以不想你 我需要振作一下
7 8 9 月的天氣 像我和你需要下一場雨

逢場作戲冇圖啦
不過真係主動過港女多多聲

咁多女仲叫春

認錯人， 牙賓先多女

短鳩你咁短

1.可不可以可以不想你？
答：可以自己控制
2.我需要振作一下
答：一下定義太廣範
3. 7 8 9月的天氣 像我和你需要下一場雨
答：夏天經常落雨 需要呢個詞語用錯

結論：你患上語癌

做乜撚呀路狗

好學唔學 學肥絲

冇野做等收工 9up下 sorry

屌你老未

屌奶星 落大雨 仲book左位去尖沙咀食日本餐

露天食日本餐

落雨 ， 藍天白雲wo

而家我冇遮 行唔到去

路狗未打針牙 今日猛咁吠

yes btw 你要等我半粒鐘 我遲到😥

唔係咬你就得啦

頭先佢咬我老死你喎

牙賓請食日本餐 有冇人join

join , 我帶庶

毒撚唔敢去 可唔可以打包返屋企食

你敢黎我都唔請

大家都毒拎驚咩鬼牙

我驚

恰我毒撚死mk

牙賓隻死mk , 唔想請大家味出聲囉

呢加算典 ， 睇唔起我地毒拎

狗閪賓

我冇話唔請你 我係唔請路犬

ok , 當我冇講過 唔理路犬了

唔洗你請 好巴閉咩 吊你老母

n賓好波

尊重下啦

respect la

can狗話我死mk，唔請了
我、Dost奧b三個食

屌係咪有飯局
今晚屋企冇人冇飯食

加埋我

屌牙 ， 我都話收番

唔岩你食

抵啦

成班mk圍爐

兜個圈再踢你走 ， 死mk先會咁

真毒聚會牙

yes日本野，爭鮮

john ok？

OK

屌崩牙都咁型公平咩

tg傾地方時間

@路犬 ， 我地去食pro飛 唔巧理佢地

屌奶星 啱啱食左件蛋壽司成100蚊

兩個mk

你食親都係貴野

牙賓請

而家啲港女不知幾撚大咬

你姐

一定無鬼妹咁正

鬼妹鬆呀

路狗

收嗲啦食食食 ， 小心牙賓去廁所牙

cancan子子

25b連鬼妹sp都有 好international

咁要睇吓我男友質素如何
對上嗰個男神，拍拖頭一個月我成日問佢幾時屌我，佢都話唔想咁快

Yahoo新聞g phone佢地入冊
底下成千幾個留言 全部話太輕

又話唔扑野

個steam一日之間多咗十幾條大陸人留言鬧我

yahoo都有5p

不嬲係最多

從來唔上yahoo淨係細個玩webgame用

本來開咗成年先得百幾條友留言鬧我，尋日無啦啦突然多咗十幾個，明明我依排無乜係評論留言鬧佢哋

我同囡囡dinner緊 梳牙

系米你走數

我吊你 次次同你打rank 一開波就打：China pig 1989-06-04 tank

諗住約多條女介紹你識

個陣年紀仲細，覺得比一個咁靚仔嘅男人屌係榮幸嘅事，所以成日拉住佢問幾時屌我 成日問到佢面刀紅埋

我好專一 不了

我會上yahoo睇吓新聞嘅返到公司 真係勁撚多大中華膠

198964tank cls

抵你一世兵仔

介紹俾我

你同牙賓食啦 ， 幫埋佢含啦

依啲係路狗打，我正係打fuck china pig

我幫拖咋

牙賓大把女 洗乜我幫

你成日撩人先=.=

你最中意打noob fucking China pig

唔洗爭啦 兩個都係

又關你事

專心做水泡啦

又黎

佢得呀妹

想識

唔好忍啦 你下次煮龍蝦放枱面啦

牙妹都搞

有冇人想睇nben今晚既晚餐
笑到我仆街

po啦 講

今日3個人食左8000蚊

唔想知

屌奶星，又多個大陸人留言鬧我

Y?

抵撚死啦 日日鬧支那豬死全家

？🤔

牙銘心繫中國

聽牙賓講咋

接撚完龍未

資深五毛

好想揾野做

@nben

做地盤囉 ， 呢加暑假實請人

kfc請人

地盤正

where is can

想睇下你死得未

好串

nben我屌你老母咩

一陣我要剝智慧齒，需要大家集氣祝福我🤙🏿☺️

祝你麻醉失敗☺️

無智慧既留唔到智慧齒

我屌爆你老母

我仲有三隻😰

妹妹be strong ☺️

屌啦星咁都比你地搵到

得到哥哥嘅祝福，我一陣間一定會唔痛啫☺️

淨睇字都覺噁心

祝15痛到大叫

麻醉地去

我無哥哥，我已經當咗牙路系我哥哥了，手足之情你刀唔明㗎啦

我屌你老鼠

屌你老母咁黑心

唔得呀，一陣麻醉無用

佢地無人性

我又改咗名

你邊位分身

你都傻既

哥哥只係對唔識嘅人無人性😰刀算人之常情

無上一排發覺cc台手足又低質咗

who are u

你都傻嘅

有高質過咩 成班小學雞羊群心態 一有異見就話人5毛乜乜柒柒咁

乜仲有得再低汁咩？🤔

肯撚定唔係啲中學畢業就出嚟做野嘅廢中，就係中學都未畢業嘅小朋友

出面又開始摘緊名，話十卜ching同支持佢嘅係五毛

ho ball

😂😂😂

你太型

禾屌撚爆你==

呢班on9仔直到死嗰日刀會渾渾噩噩唔知自己做緊乜鳩

快d死

剝牙刀要死😂
話說我今日請咗假剝牙，但今日又好想食韓燒
啲frd一係返工一係坐月 屌你老母 連個ex都要踢比賽 正仆街

上個網講下民主就鍵到國架啦

ex關你咩事

唔洗諗，剝智慧齒係勁痛架

諗住我d frd個個唔得，最後先諗起佢😂因為佢約咗我好多次

我仲有另一邊面可以咬嘢

成班友仔我都無眼睇 我已經想像到佢地現實係一個點嘅人

牙豬係咁屌我老母

我個fd上次都係剝一邊剝完就唔想食野😂

當人水泡呀 屌爆你老母

我同普通人唔同 我食韓燒嘅執念可以好大

奧寶牽一髮動全身😂
飯個個刀要食㗎啦

韓燒好食咩

好啦

都幾
利申：反韓

Join me?

食邊間

No la

7080 or 新麻蒲
屌啱啱收到金融狗cold call

旺角有間德興都勁正

德興都正係真唔係呀....

我覺得ok😂

159一個月=我一年出街食次數

睇到你話勁正真係嚇咗一嚇
印象中德興係我以前講緊6-7年前同成班人打邊爐嘅地方嚟😂
難食都唔算但你話勁正我真係聯想唔到埋一齊
係唔係用打邊爐啲料去燒咋😂
不過就算點都難食唔過日之食嘅我估
有次收工又係好撚想食韓燒 又唔想去tst食太貴
去撚咗日之食
真係明知山有虎

屋企唔煮飯有咩計啫

原來個間係叫德家🤦🏻‍♀️

係咪同一間嘢改個名咋

佢兩間野連埋火鍋個邊叫德興日式當鍋店，燒肉個邊叫德家日式燒肉點

😷😷😷佢好似好早收 我平時收工唔會食得到

我都改左 冇人認得我了

安格斯牛係幾正嘅

點改都咁柒

屌啦星十次有九次入到黎都見到15妹講食野

肥婆黎

佢唔識食的 希望佢一陣d麻醉藥失效

@S Kagawa

又jer

I give up

好難改到好似你咁mk

大聲唱哈利路亞，歡喜快樂吧！勇敢往前踏！

nben 日日都jer

有好野tag我老友姐

15妹好窈窕的

我妹妹廟細燈籠大

我鍾意食牛肋肉😂

King ball傷感情ma

係 而家都幾肥

我識呀屌你
咁撚黑心刀有

暫時仲呃到吓人，遲吓唔知

食到個背厚左咋？

aa變a 係大左既

佢32A變38A
當自己大左

個圍無變到 係個罩緊咗 對波唧咗啲肉出嚟 好煩 又要再買

我而家C-D倒

副乳黎咋傻鳩

副乳係架喇底嗰度呀

肥婆差不多啦 搵香川啦你

説琴晚同女仔fd去韓燒 佢話佢請我先去 點知佢嗌左個海鮮拼盤 我心諗咁少野邊夠飽 佢無啦啦係袋到拎左包肉出黎 話佢fd去韓國旅行送比佢 濟州豬 之後真係放落去燒

屌你老母你真系好煩膠

咁瘦都c-d
搞點隻牙未

韓燒 最難食係漢明園

上天系好公平，比返個花生咁大既腦佢

韓燒好多伏

你又跳左街?

即刻放包豬落去 痴撚線
好唔好食？

肥婆F-G

我始終有仇女心態
見到咩咩狗15狗又好想咬

唔係你睇j圖嗰啲波濤洶湧
至多都係一隻手渣唔曬（我條仔講）

約咗5點剝牙

好撚好食
冇調味過就咁放上去燒 d肥肉好正
佢痴線見侍應走開左即放落去

漢和 次次食都發燒

佢隻閪手系米好細
一隻手渣唔曬

香港好似有得買㗎 我都未食過濟洲豬

都唔係

等我教路吧

我多數7080/炑八

想試新麻蒲

無返工？

無錯

幾時同我食爭鮮

我而家去緊 食完先剝

而家啲人講政治真係理性好多
以前都係一面倒偏向逢中必反咁滯
而家多咗人出嚟抗衡佢地
更加比人睇到屈毛黨幾咁低質素

連登邊有高質過

無，但多咗好多人支持中國 幾好睇

香川，啱啱見到條女好啱你，即刻影比你睇

嘩你老味

質素太低，撐政府最多咪藍絲，無啦啦話人五毛🤦🏻‍♀️

仲叫人返香討😂😂😂

佢咁有自信

左邊個妹妹

你咪話呀，呢啲喺老蘭好搶手，個個都會想同佢爆房

全部頂唔撚順d cc狗做下假膠姐

咦，你睇緊啊😂，叫人返香討無錯嘅，但佢個定義太柒

FBI🤢

咁撚肥仲整條狗帶喺頸

佢地分唔清真心假膠個吓好笑😂

係🤦🏻‍♀️

成班烏合之眾你想佢地有幾唔柒呀

講嚟講去都係個幾句，都唔知係咪醬囝啲兄弟嚟，唔夠人講變錄音機

屈夠未？

以前block人=認輸
而家班傻仔以block 人為榮

人哋鍾意圍爐無計架

一個唔夠喉？

佢對波大嘛

夠食啦

見到呢啲都唔想覆，難為十卜仲甘落力陪佢地挽😑

我仲玩緊

肥婆好撚好屌
好撚多水
西邊d肥肉會夾到塊西好撚緊

人地玩開雙飛

你真系好人 佢地以為自己真係為緊香港出緊力

鍵國唔係問題，反對政府都唔係問題，係班屈毛黨真心太柒嘅問題

所以咪話條女落到老蘭將會好搶手囉
如果佢無體味仲正

最好就真係上網up幾句就可以改變到香港

班鍵國撚離晒地😣我都唔敢同人講我支持建設民主中國香港

比我揀我寧願比中共都唔撚想比呢班鍵國撚成功 到時實慘撚過北韓

俾佢哋班屈毛鍵國撚鍵到國，我估真係會慘撚過北韓

屌過一次肥婆返唔到轉頭
對波又大
不過淨係玩到傳教士式
狗仔同女上等等動作佢地一兩分鐘就腰酸腳軟

唔知邊個as
auditor 成日有陣味
明明四個都唔差

少少野就話你係五毛要打靶，不了

放心啦佢地無可能鍵到

都啱嘅以佢哋咁嘅智商

我有個肥妹朋友肥到只可以後入
佢係肥過張圖嗰條女

垃圾始終係垃圾，又無智慧又無膽色

益下你老死啦

我條j太短，太肥既女我入唔到
會比佢d肥肉吱返條莖出黎😞😞😞

剩係個膽揸住個鍵盤

屌 我就快要入去了 我對腳軟緊

食垃偉哥囉，夠硬就入到啦

京咩 當比人口爆

出到嚟又毒又私縮，好彩我現實生活接觸唔到呢啲人

放心
剝智慧齒實痛死

唔好性騷擾我妹妹

口爆唔會痛掛

公報私仇？

系 我哥哥好好打的

屌我識一個係咁，別說了🤦🏻‍♀️

屌你老尾等紅van無啦啦有個呀嬸出現早我幾步上車
仲要得一個位

勸你遠離呢啲垃圾

打住麻醉都痛

我會叫佢打多啲，因為我有食止痛藥習慣

再等多架 不過咁撚熱

遠離咗，真係痴撚線

呢啲人將會發覺自己幾撚失敗，終會有醒嘅一日，只係唔知幾時

D細蚊仔好中意入去留言話 block哂d 5毛 負皮 唔洗講拜拜 以為自己好型 串鳩佢唔洗講又留言做乜 就嬲到洗你版 之後我report左去站務台吊柒連囝佢唔做野 禁言左佢3日

甘樣講我😭

恰細路，唔應該

撚狗

就1001

1001

我都想屌肥婆

好屌咩